拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆

拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆

6/9，到香港人，銅鑼灣見

自由意志 行動自主